頭皮發炎 有冇推介嘅洗頭水可以救下我

救命，個頭紅撚到一忽一忽咁。。。

有無係咁甩頭皮先？

有。。。點算。。。

用新鮮蘆薈

蘆薈味洗頭水得唔得

優潔寶 上網搵下 醫生介紹 我試過work

係咪無啦啦轉左洗頭水？

咁又冇。。。一直用飄柔。。。

睇醫生啦屌